[行動!] 全部人同我去建制派 fb 施壓 「醫院酷刑單野你點睇? 係咪仲係包庇黑警呀你?」

要清算黑警, 必先向建制施壓, 要迫佢地割蓆。
咁先迫到政府做野!

唔好淨係嬲, 請立刻行動!
我已經去左葉劉淑儀度做喇。
大家一齊瘋狂洗版呀!
「醫院酷刑單野你點睇? 係咪仲係包庇黑警呀你?」

推

強烈要黑警公佈一下目前被拘留人既人身安全, 同傷勢

迫佢地割蓆呀 DIU
黎個 連登出征,寸草不生!!!

10

9

push

大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

做野呀, 將建制同黑警綑綁一齊, 一齊隊。
佢地就會爭先恐後咁割蓆!

錦鐘意利用長者選票，要問佢地會唔會強烈譴責

好柒呀屌

重作

sor lo

進攻

PUSH!

酷刑罪終身監禁 推到佢地終生監禁

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

屌你酷刑罪呀

“點解警察會折磨一個62歲既老人家既？你成日代表警察，可唔可以講下原因？係咪個老人家做左 d 咩？”